曖昧點算好

有無人未訓？

之前俾人hurt得好勁，呢排終於開始對一個人有feel，見好多，突然發現佢同第二個關係不明，點算好⋯⋯都打算放棄了，只係覺得自己又再次失敗

帶佢去金鐘

徘徊在似苦又甜之間

721識過個

發夢識番個好人

似是濃卻仍然很淡

本身開始多咗feel都係因為前排一齊發夢發得多

好啦，繼續發！

721見

邊有咁易阿
發夢見個個都一pair pair既
仲要俊男美女

肯發夢嘅都係好女仔 唔好放棄 繼續追同一齊發夢

721見

多謝 深夜取暖成功